### Интерфейс построения дерева элементов для записей с произвольными атрибутами и генерацией структуры в JSON.

Создайте интерфейс для отображения, построения и изменения дерева элементов. Элементы дерева могут иметь произвольное количество атрибутов и потомков.
Требования к функционалу:
-Возможность добавлять/изменять/удалять элементы/атрибуты;
-Отображение дерева в 2 видах - дерево (похожее на дерево файлов в проводнике) и JSON (текст);
-В случае удаления элемента, имеющего потомков, он должен быть удален вместе со всеми потомками.
